[{"id":1909,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u0642\u0633\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0632\u064a\u062a \u061f","a":"\u064a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u064a\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0639\u062f\u0645 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","b":"\u064a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639\u0629.","c":"\u064a\u062d\u0627\u0648\u0644 \u062a\u062e\u0637\u064a \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u0628\u0627\u0644\u0635\u0639\u0648\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641.","d":"\u064a\u0646\u0638\u0641 \u0627\u0644\u0632\u064a\u062a \u062b\u0645 \u064a\u0639\u0628\u0631.","answer":"1"},{"id":1910,"question":"\u0632\u0645\u0646 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u0644\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644 :","a":"\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0642\u0644 \u0644\u0623\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0648 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0647\u062f\u0623.","b":"\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0643\u0628\u0631 \u0644\u0639\u062f\u0645 \u0648\u0636\u0648\u062d \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629.","c":"\u0632\u0645\u0646 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u064a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","d":"\u0632\u0645\u0646 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u062b\u0627\u0628\u062a \u0648\u0644\u0627 \u064a\u062a\u063a\u064a\u0631 \u0633\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644.","answer":"2"},{"id":1911,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0634\u0631\u0637\u064a \u064a\u0631\u062a\u062f\u064a \u0644\u0628\u0627\u0633\u0647 \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a \u0623\u0646 \u064a\u0648\u0642\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u064a\u0641\u062d\u0635\u0647\u0627 \u0631\u063a\u0645 \u0623\u0646 \u0631\u062e\u0635\u062a\u0647\u0627 \u0633\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0639\u0648\u0644 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0634\u0631\u0637\u064a \u0641\u062d\u0635 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0648\u0623\u0646\u0648\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0634\u0631\u0637\u064a \u064a\u062d\u0645\u0644 \u0647\u0648\u064a\u0629 \u0641\u0627\u062d\u0635 \u0623\u0646 \u064a\u0641\u062d\u0635 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0648\u0642\u062a \u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u0636\u0627\u0628\u0637 \u0634\u0631\u0637\u0629 \u0628\u0631\u062a\u0628\u0629 \u0645\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0623\u0648\u0644 \u0648\u0645\u0627 \u0641\u0648\u0642 \u0623\u0646 \u064a\u0641\u062d\u0635 \u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u0648\u0642\u062a.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0630\u0644\u0643 \u0625\u0630\u0627 \u0627\u062c\u062a\u0627\u0632\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u0641\u062d\u0635 \u0627\u0644\u0633\u0646\u0648\u064a.","answer":"2"},{"id":1912,"question":"\u062a\u0642\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0627\u0646\u0628\u0639\u0627\u062b \u0636\u0648\u0636\u0627\u0621 \u063a\u064a\u0631 \u0627\u0639\u062a\u064a\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642:","a":"\u0645\u0646\u062a\u062c \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u0635\u0627\u062d\u0628 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0642\u0637.","c":"\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0623\u0648 \u0635\u0627\u062d\u0628\u0647\u0627.","d":"\u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062c \u0627\u0644\u0630\u064a \u0642\u0627\u0645 \u0628\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","answer":"3"},{"id":1913,"question":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 :","a":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0648\u0627\u0644.","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629.","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629.","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0629.","answer":"1"},{"id":1914,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0645\u0644\u064a\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a :","a":"\u0623\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0628\u062d\u0630\u0631 \u0648\u0623\u062e\u0644\u0647 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629.","b":"\u0642\u0641 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u062e\u0644\u0648 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a.","c":"\u0623\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629.","d":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0644\u0643\u064a \u062a\u062e\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642.","answer":"2"},{"id":1915,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0625\u0646\u0647\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 :","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u062d\u0627\u0644\u0627\u064b.","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u062c\u062a\u0632\u062a\u0647\u0627.","c":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0628\u0639\u062f \u0645\u0634\u0627\u0647\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0646\u0627\u0647\u0627.","d":"\u0644\u0627 \u0645\u0627\u0646\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0642\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629.","answer":"2"},{"id":1916,"question":"\u0639\u0646\u062f \u062f\u062e\u0648\u0644\u0643 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0644\u0643 \u0641\u064a\u0647 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062a\u062c\u0627\u0647\u0644 \u062d\u0642\u0643 :","a":"\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0648\u062a\u0639\u0628\u0631 \u0628\u062d\u0630\u0631.","b":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0642\u0641 \u0648\u062a\u0646\u0627\u0632\u0644 \u0639\u0646 \u062d\u0642\u0643 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629.","c":"\u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0639\u0628\u0631.","d":"\u062a\u062e\u0641\u0641 \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0633\u064a\u0631\u0643 \u0648\u062a\u0639\u0628\u0631.","answer":"2"},{"id":1917,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0627\u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0633\u0627\u0633\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 :","a":"\u062a\u0646\u0638\u064a\u0645 \u0627\u0646\u0633\u064a\u0627\u0628 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0648\u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642.","b":"\u062a\u0635\u0648\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0633\u0648\u0627\u0642 \u0627\u0644\u0645\u062e\u0627\u0644\u0641\u064a\u0646 \u0628\u0622\u0644\u0629 \u062a\u0635\u0648\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0643\u062a\u0631\u0648\u0646\u064a\u0629.","c":"\u062a\u0648\u0641\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0639\u062f\u062f \u0623\u0641\u0631\u0627\u062f \u0627\u0644\u0634\u0631\u0637\u0629.","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","answer":"1"},{"id":1918,"question":"\u0647\u0644 \u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0639\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0633\u064a\u0631 \u061f","a":"\u0646\u0639\u0645.","b":"\u0646\u0639\u0645 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0645\u0639\u0647\u0627 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631.","c":"\u0643\u0644\u0627.","d":"\u062a\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0633\u064a\u0631 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u063a\u064a\u0631 \u0622\u0644\u064a\u0629 \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":1919,"question":"\u0647\u0644 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0623\u064a\u062f\u064a \u062a\u0644\u0627\u0645\u064a\u0630 \u0639\u0646\u062f \u0645\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0645\u0644\u0632\u0645\u0629 \u061f","a":"\u0643\u0644\u0627 \u060c \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0634\u0631\u0637\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646.","b":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0644\u0627\u0645\u064a\u0630 \u0628\u0631\u0641\u0642\u0629 \u0645\u0648\u062c\u0647.","c":"\u0646\u0639\u0645 \u0641\u0647\u0630\u0647 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0633\u064a\u0631 \u0645\u062a\u0646\u0642\u0644\u0629 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646.","d":"\u0646\u0639\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0645\u062f\u0631\u0633\u0629 \u0641\u0642\u0637.","answer":"3"},{"id":1920,"question":"\u0647\u0644 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644 \u0627\u0643\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u062a\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0631 \u061f","a":"\u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0645\u062a\u0633\u0627\u0648\u064a\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0631 .","b":"\u0643\u0644\u0627.","c":"\u0646\u0639\u0645 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u062b\u0642\u064a\u0644\u0629 \u0641\u0642\u0637 .","d":"\u0646\u0639\u0645.","answer":"4"},{"id":1921,"question":"\u0647\u0644 \u062a\u0644\u0632\u0645 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u0631\u0634\u0627\u062f \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u0628\u0645\u0648\u062c\u0628\u0647\u0627 \u061f","a":"\u0646\u0639\u0645 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u062d\u0645\u0631\u0627\u0621.","b":"\u0646\u0639\u0645.","c":"\u0643\u0644\u0627.","d":"\u0646\u0639\u0645 \u0641\u0642\u0637 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0632\u0631\u0642\u0627\u0621.","answer":"2"},{"id":1922,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627 \u0628\u0645\u0648\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0636\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u061f","a":"\u0643\u0644\u0627 \u060c \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u062c\u0627\u0644 \u0644\u0631\u0623\u064a \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0648\u062d\u0633\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u062c\u0631\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642.","b":"\u0646\u0639\u0645 \u0641\u0647\u0630\u0627 \u0648\u0627\u062c\u0628 \u0645\u0637\u0644\u0642.","c":"\u0643\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0623\u062e\u0636\u0631 \u0645\u062a\u0642\u0637\u0639\u0627.","d":"\u0646\u0639\u0645 \u0625\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0634\u0627\u062e\u0635\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642.","answer":"1"},{"id":1923,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0641\u0627\u0635\u0644\u0629 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0630\u0644\u0643.","b":"\u0646\u0639\u0645 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u062d\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0645\u0639\u0628\u062f\u0629.","d":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639.","answer":"4"},{"id":1924,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u064a\u0643 \u0625\u0639\u0637\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 :","a":"\u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0634\u0627\u0647\u062f\u062a \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0642\u0627\u062f\u0645\u0629 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0641\u0643.","b":"\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0648\u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647\u0627.","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0623\u062b\u0646\u0627\u0621 \u0639\u0628\u0648\u0631\u0643 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0647\u0627.","d":"\u0642\u0628\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062d\u0648\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631.","answer":"4"},{"id":1925,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u064a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0635\u0628\u0627\u062d \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0641\u064a \u0633\u0627\u0639\u0627\u062a \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0631 \u0641\u0642\u0637.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0623\u0642\u0631\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u062a\u0633\u0648\u0642\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u063a\u064a\u0631 \u0631\u0626\u064a\u0633\u064a\u0629.","d":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644\u0647\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u0635\u0644\u062d \u0627\u0644\u0645\u0635\u0628\u0627\u062d.","answer":"4"},{"id":1926,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u0644\u064a\u0644\u0627 \u0648\u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0648\u062c\u0648\u062f \u0636\u0628\u0627\u0628 \u061f","a":"\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0637\u0626 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642.","b":"\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 (\u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a) \u0644\u0643\u064a \u062a\u0643\u0634\u0641 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 .","c":"\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0631\u0628\u0639\u0629 \u063a\u0645\u0627\u0632\u0627\u062a \u0628\u0627\u0644\u0625\u0636\u0627\u0641\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u062d \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629.","d":"\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0646\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0627\u0644\u062a\u0642\u0627\u0621 (\u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0648\u0627\u0637\u0626) \u0648\u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0644\u0627\u0626\u0645 \u0645\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629 .","answer":"4"},{"id":1927,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u064f\u0644\u0632\u0650\u0645\u0646\u0627 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u061f","a":"\u0627\u0631\u062a\u0641\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u0638\u0631\u0648\u0641 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","c":"\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631.","answer":"4"},{"id":1928,"question":"\u0647\u0644 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0633\u062a\u063a\u0644\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0641\u064a \u0643\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0629\u061f","a":"\u0643\u0644\u0627\u060c \u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0625\u0644\u0632\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0643\u0647\u0630\u0647\u060c \u064a\u062c\u0628 \u062a\u0644\u0627\u0624\u0645 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0645\u0639 \u0623\u0648\u0636\u0627\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","b":"\u0628\u0645\u0648\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0627\u0644\u0633\u0631\u064a\u0639\u0629.","c":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649.","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u062f\u0627\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062f\u0646 \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649.","answer":"1"},{"id":1929,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062a\u062e\u0630\u0647\u0627 \u0645\u0646 \u0627\u062c\u0644 \u062a\u062c\u0646\u0628 \u0635\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643\u061f","a":"\u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0646\u0641\u0633 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","b":"\u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0639\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","c":"\u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0642\u0644 \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","d":"\u062a\u062d\u0627\u0641\u0638 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","answer":"4"},{"id":1930,"question":"\u0623\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u062e\u0644\u0641 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0648\u0623\u0634\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0633 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0628\u0647\u0631 \u0628\u0635\u0631\u0643\u060c \u0641\u064a \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644\u0629:","a":"\u0633\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u062a\u0644\u0627\u0626\u0645 \u0645\u062f\u0649 \u0631\u0624\u064a\u062a\u0643.","b":"\u0648\u062c\u0647 \u0646\u0638\u0631\u0643 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0633\u0641\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0642\u0631\u064a\u0628 \u0645\u0646 \u0645\u0631\u0643\u0628\u062a\u0643.","c":"\u062a\u0642\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u062d\u0633\u0646 \u0645\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629.","d":"\u0627\u0642\u062a\u0631\u0628 \u062c\u062f\u0627\u064b \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0644\u062a\u0641\u0627\u062f\u064a \u0623\u0634\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0645\u0633.","answer":"1"},{"id":1931,"question":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0637\u0639\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 :-","a":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645 .","b":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 .","c":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645 .","d":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0625\u0646\u0647\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0639\u062f \u0645\u0646 21 \u0625\u0644\u0649 22 .","answer":"1"},{"id":1932,"question":"\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0648\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a\u0629 \u0644\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u061f","a":"\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 .","b":"\u0648\u0632\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 .","c":"\u062d\u0645\u0648\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 .","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629 .","answer":"1"},{"id":1933,"question":"\u0623\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0622\u062a\u064a\u0629 \u062a\u064f\u0639\u062a\u0628\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0638\u0631\u0648\u0641 \u0627\u0644\u0635\u0639\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0643\u0645\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u061f","a":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0644\u0633\u0627\u0621 .","b":"\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u062a\u0633\u0627\u0631\u0639 \u0623\u0648 \u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u062a\u0628\u0627\u0637\u0624 .","c":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u062c\u0633\u0648\u0631 .","d":"\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0641\u064a\u0647\u0627 \u062b\u0644\u0627\u062b\u0629 \u0623\u0648 \u062e\u0645\u0633\u0629 \u0645\u0633\u0627\u0644\u0643 .","answer":"1"},{"id":1934,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u064f\u062d\u062f\u062f \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0623\u0646 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0623\u0646 \u064a\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0628\u0645\u0648\u062c\u0628 \u0623\u0648\u0627\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646\u060c \u0627\u0644\u0647\u062f\u0641 \u0645\u0646 \u0630\u0644\u0643 \u0647\u0648:","a":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","b":"\u0627\u0644\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0628\u0645\u0648\u062c\u0628 \u0623\u0646\u0638\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631.","c":"\u0627\u0644\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0628\u062d\u0630\u0631 \u0648\u0628\u062f\u0648\u0646 \u0625\u062c\u062d\u0627\u0641 \u0628\u062d\u0642 \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","d":"\u0627\u0644\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0628\u0645\u0648\u062c\u0628 \u0642\u0627\u0646\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0648\u0631.","answer":"1"},{"id":1935,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0643:","a":"\u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0648\u0633\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0642\u062f\u0631 \u0627\u0644\u0625\u0645\u0643\u0627\u0646 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646.","b":"\u062a\u0633\u062a\u0645\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u062f\u0648\u0646 \u062a\u0639\u062f\u064a \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649.","c":"\u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0644\u0643\u064a \u0644\u0627 \u062a\u0639\u0631\u0642\u0644 \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631.","d":"\u062a\u0624\u0634\u0631 \u0628\u0627\u0644\u063a\u0645\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0628\u0623\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":1936,"question":"\u0647\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0633\u062a\u062d\u0633\u0646 \u062f\u0627\u0626\u0645\u0627\u064b \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0642\u0635\u0648\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646\u061f","a":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0628\u0634\u0631\u0637 \u0625\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631 \u062e\u0637\u0631.","b":"\u0643\u0644\u0627\u060c \u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0633\u0641\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0645\u0639\u0642\u0648\u0644\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0637\u0631\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0637\u0627\u0644\u0645\u0627 \u0644\u0627 \u0646\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629.","d":"\u0646\u0639\u0645\u060c \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0648\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u062d\u0631\u0643\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0645\u0642\u0627\u0628\u0644\u0629.","answer":"2"},{"id":1937,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u062c\u0628 \u0625\u0646 \u0646\u062a\u0635\u0631\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u0645\u0646\u0639\u0637\u0641\u0627\u062a \u0623\u0648 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642\u0627\u062a \u0623\u0648 \u0623\u0645\u0627\u0643\u0646 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631\u0629\u061f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0641\u0642\u0637 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0645\u0639 \u0622\u0644\u0629 \u0636\u0648\u0626\u064a\u0629.","b":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0641 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0644\u062a\u0623\u0645\u064a\u0646 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0622\u0645\u0646.","c":"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647\u0627 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646.","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0637\u0627\u0644\u0645\u0627 \u0646\u0639\u0637\u064a \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629.","answer":"2"},{"id":1938,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u0628\u0627\u0635 \u0639\u0644\u064a\u0647 \u0644\u0627\u0641\u062a\u0629 \u0646\u0642\u0644 \u0623\u0648\u0644\u0627\u062f","a":"\u0646\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0648\u0625\u0630\u0627 \u0644\u0632\u0645 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631 \u0646\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u0646\u0633\u0627\u0641\u0631 \u0628\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0627\u062f\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0646\u0633\u0627\u0641\u0631 \u0628\u0647\u0627.","c":"\u0646\u0632\u064a\u062f \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0644\u0643\u064a \u0646\u0645\u0643\u0646 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0627\u062f \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0628\u0623\u0645\u0627\u0646.","d":"\u0646\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0644\u0643\u064a \u0646\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0627\u062f \u0645\u0646 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639.","answer":"1"}]